有沒人覺得自己呢世都唔會發到達

我覺得發達最少總資產值一億